蕭生冰室果到 學生減5蚊係點計？

著校服先計定大專生都計？？

大學生都有窮人想問定先費時柒

你又賺少d post費